鄭松泰率先表態入臨立會，689何以表揚？ 立法會總辭，區議會又應否總辭？| 大君伐

鄭松泰率先表態入臨立會，689何以表揚？
立法會總辭，區議會又應否總辭？|
大君伐(第3節)
20年08月14日

香港花生
206K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

不演了

留名